有冇一個名詞柒得過愛妻號

點解咁柒都有人用

金仔磚裂